[gay]意味著雙龍的一零一(101)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
太陽敲敲門

唔想

淨係想玩

有得屌你屌唔屌

繼續扮工

冇左五粒字

又係糖生 開

叫春 啊啊1啊 啊

係喎 比你地重開啦咁
太耐冇開唔記得有

好啦我都係去重開先

嗰標題

收返埋啦

唔好有期望

分家